男朋友出軌有舖癮

同佢拍拖三年
之前都佢都有down過交友apps 出過軌
半年前講好左已經係最後一次機會
本身覺得佢會珍惜
呢幾個月覺得佢對我好咗好多
有諗過咁樣就行到最後
琴晚比我發現幾個月前同女搞既片
我即刻講左分手
佢事後係咁講對唔住 又話一時衝動
我都已經麻木到唔知比咩反應佢

阿男朋友阿 我係好中意你
但係你不停濫用我既愛
而家都有d嬲自己
覺得佢變成咁 自己都有份
我已經搵唔到理由比自己一齊落去
可能因為唔捨得三年既感情
平時相處又好開心
我最後都係話冷靜一排再比答覆佢

我都知我傻同蠢
都係想安穩咁過日子者
自問呢三年對埋身既男仔一直都保持距離
點解女仔可以自制男仔就賴係天性
到底出軌男幾時先會醒

關鍵係你幾時醒

你都顏射過佢 屌過佢屎忽啦
搵過個囉

唉 我知自己要醒
但係醒既過程好痛苦

我係絲黎架

一次不忠百次不用
一定再有下次

出開軌都唔醒，你繼續沉啦

灑脫啲啦
出得軌嘅，愛極你都有限

佢屌完其他女個閪又屌番你個閪

呢個年代好似個個男仔都偷食咁 唉

屌 個畫面出哂黎

大把女出軌

所以我咪覺自己蠢

出軌仲要拍埋片 唔係仲諗住原諒佢掛

當你一個人唔開心個時 佢係第二張中出緊條女或者有條女含緊佢咋

唔關男女事
個人賤先做得出

我條仔又喺 話一時衝動
我仲愛 但真喺搵唔到理由去說服自己 好怕下次又嚟過

個人冷血d可能冇咁痛苦

大家開個綠帽聯盟

洗乜分手
眯埋眼訓底咪又一日囉係咪先，反正都係當你係其中一隻G 姐，wfc

驗左性病未呀

完全係一樣
每次都搵理由呃自己
到呢刻都仲有少少感情

點解可以咁灑脫 落唔到決定

唉
帽到個人由頭綠到尾

佛祖,佢仲有救嗎?

我灑脫唔到 我仲覆緊佢whatsapp
一槍殺左我啦

點解仲愛得落

下一個都係會出軌 爭在你知定唔知

唔放手梗係因為仲有愛，但可以點，付出又付出左，唔肯止蝕冇用

利申有口話人冇口話自己

搞到都唔想拍拖

Sad but...

我有個男仔fd 又係好鍾意出軌
佢拍咗四年，我問佢近排又食咗d 咩女
佢勁輕描淡寫話：skout識出黎扑野咋嘛
出開軌冇良心架咪on9啦

當初覺得自己付出 體諒下多d會令到佢明白自己既用心
已經成日比佢去同fd踢波
仲叫佢約多d朋友食飯reu
佢同女仔fd傾計唔flirt既話我都唔會限制佢
我真係唔知自己有咩咁差

體諒佢忙 唔煩佢 等於俾機會佢同其他人了解

冇㗎，永遠take it for granted
對佢好係老奉...

屌，跟住了解到上床

絲打講到我又想喊 今日喊左八粒鐘眼都乾埋

1+1=2,你係要我地巴絲講成3?絲打別浪費自己的時間,你條件好就快d搵個好,條件唔好就算數

同你一齊面對緊出軌男 其實一切都係對方已經無咁愛/唔愛自己 所以先去貪新鮮去出軌 道理都明白 但邊有咁快話斷就斷 話完就完 唉

邊有咁易搵到個 驚人呃蝦條

你條仔咪呃緊

梗係喇 大把女寧願揀出軌男都唔要求真心對佢好嘅
我都揀出軌喇

信我 一定會有下一次 同佢一世 唔好放佢出黎害人

好似自己比以多新鮮感同情趣都唔夠佢一次精蟲上腦

幾*

你咁衰既

依度講真大把,你又唔係處怕咩,唔好提d ex,好快就有新男友

佢係你初戀?

第三個
不過處比左佢

好中

同你面對緊一樣情況
只係我拍左5年
揭發至今擾攘左3個月 今日終於狠心講分手
已經喊唔出

有咩值得你比個處佢 唔比頭一二個

頭一個係中學d puppy love
第二個係狗公一個 好彩冇比佢
呢個未一齊之前話好驚比人玩
我講左用時間證明 所以拍耐左就比左處佢
而家似係佢玩我多d

對住我地咁耐 幾努力保鮮都無用 新嘅誘惑少少 我地就game over

有冇諗過自己同佢之間其實可能有問題出現左？

點樣擾攘三個月

有咪拎出來解決，又唔講，搵狗公

痛苦咪唔好做囉

有 佢有講過我成日管住佢 冇自由
咁我咪改下方式比自由佢
佢今次就話我平時語氣有d重 唔夠關心佢
但係呢類型事件已經幾次了
就算我改 佢要出軌既話我點改佢都可以挑剔

去到出軌先嚟講以前有問題 個時又唔講 真喺好過份

your name.....

樓主學下ed絲打啦,狠心放手。
雖然3個月也太耐

你收綠帽有鋪癮姐
咁都唔分手
唔識珍惜自己既人 唔會有人珍惜

不敗之地

講得好

出軌既籍口啫
想拉埋我地落水覺得自己有份推佢去出軌咁

半年前我ex有第二個
其實已經係第二次
我一開頭好傷好痛
個個朋友都話由佢啦依啲女

其實我諗返起
其實係我自己好惡頂
係 對朋友我係好好
所以啲朋友覺得係佢唔好
但其實我同佢一齊個時態度好差
我知佢過得好辛苦
鐘意嘅人對自己唔好
但仍然盲目咁鐘意

個時啱啱發現佢有第個
一開頭係好憎佢 怪佢點解要咁對我
依加諗返 其實對於依件事
我內疚
其實我想聽佢同我講一句
我原諒你

對唔住呀女朋友仔 係哥哥對你唔住
你要過得好好地

中哂 依家淨係想自己唔好再犯賤 糾纏左成個月

巴打你咁大愛仲祝福到佢

咁到佢野左病比你
你就會醒了

出軌真係底線黎

lm

因為真係我出問題先
當時我自己係有問題不自知
不過都大半年 我仲未ready到同其他人一齊
個心仲係好掛住佢
依樣先係最辛苦嘅地方

佢咪講左個處俾bf食左lo
追post有咁困難？

你都睇埋段片啦，仲有咩原因可以死唔到心
你再原諒佢，佢只會覺得你離開唔到佢 不斷重複出軌 對你做既野亦都只會愈黎愈過份。
真心勸你，你無可能可以繼續同哩啲男人一齊，趁自己仲有得離開，大家無任何責任之前就分手啦。
自己都唔愛錫自己 邊個仲會對你好？離開佢更係對自己既尊重。 加油絲打

你有冇俾佢拍片？有嘅記得想辦法徹底delete先至分手

連登有愛

嘩呢樣好問題
驚佢backup左

你不如講你點del先

應該都有啦，如果俾你下個見到真係唔知你點面對

咁你肯醒未

扮話有野同佢講用佢電話del掛

醒啦 唔係諗住成世都係咁啩
都唔使咩遲下答覆佢啦 即分手

下個見倒都小事，拍過拖扑過有幾出奇？最怕佢周街派

有冇咁易

呃住佢話我唔分手住 del左相先

抵撚死，你自己都係唔抵可憐

唔係A0又唔係處,我地冇咩野幫到手,要作賤自己請隨便。

條仔醒呀，拍定片先，得閒回味唔洗同人J公廁AV

你有冇俾佢影呀

絲打
pm me

你接受到既話唔介意約埋佢條sp出黎玩雙飛 當為男朋友好一次咁多，當係分手炮囉

揀個完全零社文唔出街毒撚咪得

我試過chok佢話不如分手炮當大家留個美好既回憶就完左佢
佢居然話唔想
都唔知咩居心
唔知係好事定唔好事

封左佢

Block9佢啦

叫你男朋友搵新女朋友然後搵你出軌

Chok佢話玩雙飛佢一定制

佢係唔想分手，免費仼扑邊度搵？

我都覺 好似私家雞咁款

希望你唔好分手同埋搵毒撚埋單

不過都要樓主條仔夠賤先有吸引力吸引到樓主

想問絲 個男仔出軌到咩地步 做左啲咩？
如果佢挽回 你受嗎？

當局者迷 傍觀者清

可能你男朋友都有係連登交配台搵食

有一次就會有第二次 就算冇行動心入面都會心思思 你自己諗下接唔接受到

原諒得一次就預左有無數咁多次泥緊，走啦，唔好返轉頭啦

一係接受 一係放棄
唔好成日想改變人 不如改變自己

女人都係

藉口啦
咪撚講到所有男仔都係咁啦
你自己沉船你既事
咪撚屈男仔都係會出軌啦

屌你老尾咁撚犯賤

你諗下條仔上一秒屌完公廁
下一秒屌你

係on9都知要止血離場啦下話

自己搵
唔好喊

啱
有咩好講呢d
利申 都係遇到d女都係咁

話人唔醒都幾好笑
明明人地周圍屌女 開心果個係佢 傷心果個係你 點解係佢醒唔係你醒

接受就當冇事發生
接受唔到就分手

妳係雞

樓主 同你經歷緊一樣既野
我一齊左8年了 我都擾攘左2個月
自問8年一心一意對佢 發現時個心係裂開變左碎片
最嬲係自己個心雖然好嬲好傷心
但個心仲好想一齊 講左幾次分手都分唔到
唉 我都無得救

分唔到係最慘
我同你一樣
都瘋狂比fd鬧緊蠢

俾其他女含過嘅撚好唔好味？

比我發覺佢溝第二條女 唔係為扑野 你地又會唔會原諒
借fd ac

咁係為咩？